如果真係放晒班支那狗入關仲係咪私了咁簡單

講緊搞到醫護瀨晒嘢 被支那狗襲擊
社區大規模爆發疫情
政府仲係幫緊支那抹春袋嗰陣 仲係咪淨係私了就算
覺唔覺已經係時候再升級

要佢喺殮房出

用幫牠地用火消毒啦
差佬就話難埋身
中國種到到有

到時我應該會黎一件斬一件
中左招就去狗屋攬炒搏拉

驅逐華人 重光香港

屍變。。